半場無睇，大超班北倫敦班霸領先德甲榜尾幾多球？

你班阿狗連人潮管制同賣飛都搞到一鑊泡
因住返工返學遲到呀柒頭

領先3-1

3:1

樓豬阿狗

贏波射波了

3：1

改左球例踢半場咩？

我都訓咗冇睇😞

燈到

死撚開啦屌你老母 每個po總有d柒頭叻唔撚切衝出黎柒 你老母臭屄咪撚學人開po啦垃圾